「集思廣益」想搵份PT/創業

本人行年26
收入3萬元左右 ， 上班時間彈性
想利用工餘時間 打多一份PT
或者 創業「10萬本」 賺多份收入

大家有無D好路數？

有無PT介紹呀

性玩具你做唔做呀？?

冇飽和咩
利申，搞緊網店，感覺唔係第一批搞，已經好難搵
呢家真係鬥價賤

留名學野

留名

PTGF

香港係比教難做 但係我識間廠入貨價好低

同埋而家接外國生意比較多架喇 話晒香港人始終對呢方面都比較保守

幾年前有諗過賣性玩具
但一黎唔知係邊到拎貨
二黎覺得呢樣野太小眾（香港）

我係女人 我做撚左啦 😂

網上賣d女人野 有無得搞呀

留名
香港唔係一個鬥服務既地方
大部份客人 又要馬兒好。。。

行業間 鬥平鬥賤就岩哂喇
係要搞到個市場爛哂

都想開始做外國生意，但唔係性玩具

我都創緊業
有冇性趣交流下

e 個年代香港唔適合創業

賣下廣告
如果各位巴打想搵人幫手拍片/設計可以搵我